牛屎佬最珍惜就係佢啲屋啲地，咁就幫佢焦土

我屌撚哂佢地祖宗十八代

警黑合作

upvote

我發夢有人拆佢祠堂

屌 真係好撚離譜
公安黎架？

g持

拜山 燒街衣

果邊好多棕地當左停車場黎用

仲可能係另類「藥房」